想問嘔血個位巴打依家點？

有無人有消息個位巴打依家點？

比人告暴動掛

幾個source話穩定

想知除非個位巴打自己出來澄清，唔係講咩都假

推

鄺神都搵佢唔到？

淨係醫管局公佈過話所有傷者穩定,但醫管局依家仲可唔可信先？

除左呢位巴打 其他受傷人士都有資訊